###Project Structure
***
В цій домашній роботі вам необхідно створити WebAPI додаток, подібний до того, який ви робили в лекції по ASP.NET Core,   
але предметну область візьміть з попереднього завдання (проекти, таски, команди та інше.  

###Вимоги:
***
1)Створити ASP.NET Core WebAPI додаток з однією з наступних архітектур:  
  -REST API (контролери/сервіси) або CQRS  
2)Реалізувати Create / Read / Update / Delete для всіх сутностей + запити з домашки по LINQ  
3)У консольному додатку з попереднього завдання змінити адресу ендпоінта так, щоб тепер клієнт стукав на ваш новий API  
4)Використовувати Dependency Injection  
5)Використовувати DTO для типів даних в запитах  

###Нотатки:
***
Для роботи з даними використовувати один з патернів, які ми розглянули у відео (Repository, UnitOfWork).  
Дані зберігати в пам'яті (базу даних використовувати НЕ потрібно !). Можна просто зберігати List об'єктів в репозиторіях.  

Як результат роботи ви повинні отримати WebAPI додаток, який більше ніяк не залежить від зовнішнього ендпоінта BSA2019,   
з грамотно побудованою архітектурою, а також консольний додаток з попереднього завдання в ролі клієнта.  